{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "애월 바닷가앞 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルは不可能であり、チェックインは23:00まで可能です。23:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に使用する形です。お支払いの時には1人当たり1つのベッドが予約されます未成年者の場合、入室可能かどうかをジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居による入室拒否は取り消しや返金が不可能です。ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合には、100%払い戻しされます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生することになります予約した宿泊客は宿泊特典として韓牛ソルロンタンを無料で楽しめます。また、朝食が提供されますが、営業時間は9:00から10:30までであり、早期に底をつく場合があります。パーティーも可能であり、時間は7:30から11:00までで、毎日別のメニューが提供されます。価格は20,000ウォンです。バーベキュー装備(炭、グリル)をレンタルでき、レンタル費用は20,000ウォンです。駐車場もあり、荷物を保管することもできます",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しやキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、払い戻しやキャンセルは不可能です。また、チェックインは23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "23:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "23:00以降はチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に使用する形です。お支払いの際には1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可能かどうかはジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。また、未成年者や同居による入室拒否は取り消しや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの事情により、取り消しは可能ですか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合には100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。基準人数を超過する場合は、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊特典は何ですか？",
            "answer": "宿泊特典として韓牛ソルロンタンを無料で楽しめます。また、朝食が提供されますが、営業時間は9:00から10:30までであり、早期に底をつく場合があります。"
        },
        {
            "question": "パーティーは可能ですか？",
            "answer": "はい、パーティーも可能です。時間は7:30から11:00までで、毎日別のメニューが提供されます。価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "荷物を保管することはできますか？",
            "answer": "はい、荷物を保管することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 531
    }
}